[Box Art 講故事] FOSTER TEAM

依個 Facebook page 會以小弟自制嘅 Box Art 嚟講故事.
故事係關於 DIACLONE (地球防衛軍) 入面一個叫 FOSTER 嘅小隊, 點樣喺X港以寡敵眾同 WARUDER (幻亂誕) 軍團抗衡. 佢哋嘅目標就係將X港從 WARUDER 帝國手中解放出嚟.

故事簡介
203X年，WARUDER 帝國又翻嚟搞鳩地球。自202X年以來，DIACLONE 都 BBQ 咗好耐，係時候又要出動保衛地球。

當 DIACLONE 同 WARUDER 軍團喺世界各地開緊火之際，X港又再次發揮佢嘅世界仔精神，人哋喺出面為自己星球打到"堪堪聲"，佢哋就扮低B，將自己宣佈為中立地區，對地球戰事不干預，不聞不問。WARUDER 軍團終於都打到嚟X國，X國班"領導"知道X港嘅戰略價值唔細，加上眼紅X港成為中立地區之後過得好過俾自己管治嘅時候，於是就同 WARUDER 帝國講數，話X國會自動投降，想俾 WARUDER 帝國統治。而投誠嘅禮物就係X港。世事就係噉，多行不義必自斃。個"自"就係X港嘅自己人，X國。

單眼佬都知如果X港落入咗 WARUDER 手中，戰況會變得更麻煩，更難打。有見及此，DIACLONE 下令喺各部隊入面東拼西湊一隊雜牌小隊出嚟應乎住，收集多啲 intel 先。等鬆動啲嗰陣就會調派支援過去幫拖。依隊雜牌小隊叫做 "FOSTER"，行動代號為"獅奪龍珠"。

==========================================================

至於咩係 DIACLONE?
DIACLONE 係 Takara 喺1980年推出去嘅約1/60嘅科幻戰爭玩具. DIACLONE 旗下嘅一條 line - Car-Robots, 就係而家大家所熟悉嘅 Transformers 變形金剛. 喺2015年, TakaraTomy 將 DIACLONE Reboot, 用舊有嘅 product 以更現代化, 更精細嘅 design 重新推出.

經過重新 design 後, 新版 DIACLONE 系列入面每一個部件, 只要你諗到佢點用(玩), 就可以用自己嘅想像力, 想點砌就點砌.

Official site: